I can’t live without you

I still wanna hug you in my arms every day and night
You are the whole world of me
You leave , my world collapsed
I’m losing control but I can’t tell you
I’m a mess now , how do I rebuild it

gooodest english

Yes ah ching I call spring use English can express more feelings ah

Why u don’t try French?

I don’t know French

u die die by sick la one heart
Emma is mine

You hesitate you will lose very poor ah!

Hi, it's me Neymar here. Yes, it was a set up by the girl.

Kind regards,
Neymar da Silva Santos Júnior
0
0
1

I don’t want to live without you

Sorry I don’t love you anymore let me go